記者會給林奠的賀詞

恭喜特首係鎮壓poly一役即將大勝
係中國共產黨既領導以及特首既強硬手碗下
警方精銳盡出 完全控制局面
想問特首對警方既行動是否滿意？
會否讚揚警方 為前線警員鼓舞？